真正嘅「東亞病夫」

曾經中國人唔想俾人嘲笑為東亞病夫。
但係近依幾年，中國政府要去嘅人民成為真正嘅病夫。
由三聚氰胺、毒奶粉（大頭嬰）、地溝油，不斷傷害緊自己國家人民嘅安危，而唔係將最好嘅嘢留返俾自己人民。到工廠污染東江水賣返比香港人，由細到大嘅香港人，都飲緊啲垃圾水。要成為病夫
先唔好講一黨專政，冇言論自由。連最基本保護人民安危做唔到。好難怪人哋會移民

依家仲想搞小動作唔俾人嘅移民？

要BNO就冇居港權，咩概念，咩邏輯

垃圾政府